一啲好想問但唔可以問嘅問題 （男朋友唔好睇）

真係唔好睇

唔洗講咩樓豬咁煩抵比人飛，我一條都冇問出口

祝人分手會長期陽萎早洩甩頭髮比女笑你性無能

幫你問佐

其實想知佢會點答

知又點 都改變唔到啲咩

樓豬咁煩抵比人飛

你問得呢啲都好無安全感下

傻鳩問題
你問得都係幼稚

你係咪處女？

問囉, 會答唔知

Yes所以唔會問

唔啦

所以冇問

咁你又問？

努力靠自己搵緊啲安全感

？

咁你又問？？

淨係想屌閪咋 收聲啦八婆

你覺得我哋會因咩原因分手？

9成係因為你成日諗住啲on9問題

控制唔到自己諗㗎，我控制到自己唔問咋

覺得佢唔會走咪唔諗，有安全感咪唔諗

怕受傷想打個底，不過都係果句啦唔會問

都冇問佢

我唔聽！！！

咁撚黑心 抵你分手

邊撚到黑

你驚早洩？死gay佬扮女人遲早性無能

果然係不完美港女 把口臭撚到呢

祝福人長長久久順利共度難關嘅巴絲都一定會搵到真愛 連登需要多啲愛

咁你又問？？？？

答你最後一題
想

你心裏有數啦 你問個啲問題
一段關係有一定嘅時間 真係會feel到
除非你好撚蠢

對的

但自己諗同親口答係唔同不過我都係唔會問！

犯撚賤

係

雖然樓主話冇問男朋友上面既問題
但我都好肯定佢會旁敲側擊咁問其他野
同呢類人拍拖真係會好累, 本身大家一齊開開心心
佢地就千方百計去搵問題出黎

P.S: 試過連仆緊野個陣都比呢類煩膠問埋D九唔搭八既問題, 印象真係好撚深刻

我走嘅你會唔會挽留？
點解要咁問 想佢挽留既咁點解要走？

呢啲野無得靠自己 只可以靠另一半
佢比唔到你就分手啦

樓豬幾歲
唔會話感建分但建議樓豬成熟小小
問題似係分緊手/冷戰問,平時點會想問呢啲
感情好好既時侯係度諗埋啲分手/負面問題...都幾辛苦

Time will heal you俾個抱抱你

如果要問，問d係佢角度出發既問題可能好d，不過timing好重要，過左既問咩都冇用

想知問咩😂😂😂

可能因為最近少咗見所以咁

因為覺得佢好似想走？

Thank you

都係，其實最理想係過埋想問嘅timing，咁又少一事

但我就係好驚男朋友會有呢種諗法，所以有時好唔開心都冇同佢講，好似唔正視問題就等於冇問題，正視問題就等於製造問題

一對情侶到底有啲乜嘢係應該自己解決，有啲乜嘢係可以依賴下對方

真 明知咁諗唔好但唔係自己主動諗 係無啦啦就有呢啲感覺同不安